有冇人睇過陳果 回歸3部曲

香港制造 去年煙花特別多 細路祥

已經預言到香港會變成點, 仲有入面個榮少D 對白真係好撚正, 下下針對大陸佬

去年煙花特別多，好似係香港唯一一套戲有講華籍英兵，即係香港人嘅兵團，話時話呢班老鬼兵而家唔知去晒邊度？

祥仔同阿芬

香港係我地架

細路祥以前無線成日播

好耐無播了

陳果

會唔會好悶

香港製造 好好睇的~

其實好中架
頭2部都講大人講就兇狠 做就6撚
反而小朋友就好撚暴力

三夫都係香港既寫照